### 简介

本项目是一个算法学习仓库。旨在对常用算法进行统一封装，以方便进行组合和调用。除此之外，也是算法标准实现的示例。

### 项目结构

```text
.
├── CMakeLists.txt       Cmake 构建配置
├── Readme.md            项目自述
├── parsers              输入转换工具
├── printers             调试打印工具
├── structs              数据结构与算法
└── utils                工具类
```

### TODO
- [ ] 使用 GTEST 测试框架构建测试
- [ ] 将算法与数据结构分离。